屌你老母TVB紅衫條女洗唔洗咁撚大波

痴撚線

試著cap圖，不要鳩嗡。

仲諗住冇圖，點知真係有

你仲有五分鐘拯救伯母

g

你都痴撚線

係新聞落樓梯個個？

唔睇tbb又乞咩J圖

當樓主的帖文沒有圖片時：
不要說：我屌你老母無圖你開乜撚post
試著說：樓主，圖片能夠豐富帖文的內容

唉衰仔

.

樓主終於蒲頭

你老母都好大波

On9